大家覺得share補習notes俾同學睇有無問題？

有人話犯法犯版權
唔知你地覺得咁樣係幫人 定唔尊重個老師？

我冇話幫邊方，法律我又唔熟，但如果我打既notes會俾人欣賞 俾人share俾同學，我會好開心

咪比補習老師忽上腦啦
fd 既肯定借

嚴格黎講應該係犯版權法，但wfc

agger
如果個學生識欣賞 我會好開心

唔話邊個導師啦
唔知一年前定兩年前
有人高登開post想買佢份mock
結果俾佢放上fb公審
再俾佢學生起底 ..

我都想知點解有人報串

其實大家都知會

最好笑係有d老師講到明你交換mock都睇下人地個份係咩黎先交換

會犯法？

真係得DSE雞先會問得出

佢意思係唔好換份隨街搵到既mock 咁樣好傻

我覺得冇問題
但有人會俾人公審

點告？

呀！望左本note一眼呀！

我都想知
佢話將not水尸影相俾同學

notes

On9
佢要告一黎根本入唔到
二黎告到佢死都未告完
唔好俾人咁易大到啦

當事人當然唔係我

我就覺得share俾同學冇問題
告一定告唔入
不過佢成日放人上去公審好煩

[member] 冇人會想睇 [member]

頂柒左

屌你 衝紅燈犯法你又衝